如果你覺得個決定啱 點解唔all in?

如果你懷疑自己 又點解要買？

WSB輸撚到傻咗 對自己好懷疑
幾日都唔敢出手望住啲股十幾二十幾%咁升

真心唔識risk management 唔學人玩股/投資

因為無嘢係100%
每一注嘅大小都要視乎你計劃中嘅maximum loss係幾多
輸唔起嘅話就唔應該買

師父唔同姐

所以gme輸身家真係冇得怨
明明有drop to zero嘅風險

覺得個決定啱，唔係肯定個決定啱

因為你有機會錯

Strong hold 緊

兩蚊加個凍飲都無左啦彪gor

彪哥好野幫手足撤退

講咗要買就要預輸哂既金額

呢場只係賭博投機，並唔係投資

因為大部分決定都係錯 只不過少部分正確既決定可以大賺升唔豬錢

輸幾多？

對比起上次baba 今次算得係咩